想像上左iOS13嘅iPhone X

1) Mon 開始出印;
2) 倒水電, 出門口由2個鐘由100%>40%;
3) 因為Lag 左所以下向上掃返Home 有半秒Delay(呢樣真係慘過禁Home 制, Home制起馬你知你禁左, 掃上果返HOME 果一唔貼手真係會好灰)...

諗諗下都好似係8Plus 好啲....
仲有無?

換撚左啦

窮撚真係唔好換X

唔好升啊

真係好撚窮

到時換左x3啦仲用x

樓主有啲7.....